{"id":366,"date":"2021-02-10T23:03:00","date_gmt":"2021-02-10T23:03:00","guid":{"rendered":"https:\/\/inhubber.com\/?page_id=366"},"modified":"2022-06-10T12:47:36","modified_gmt":"2022-06-10T12:47:36","slug":"privacy-policy","status":"publish","type":"page","link":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/","title":{"rendered":"Datenschutzerkl\u00e4rung"},"content":{"rendered":"<div class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4ecb289 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4ecb289\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n<div class=\"elementor-row\">\n<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-993204b\" data-id=\"993204b\" data-element_type=\"column\">\n<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n<div class=\"elementor-element elementor-element-f734629 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f734629\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n<h1 style=\"text-align: center;\">Datenschutzerkl\u00e4rung der key2contract GmbH (INHUBBER)<\/h1>\n<p style=\"text-align: center;\"><strong><em>Diese Datenschutzerkl\u00e4rung gilt ab dem 1. Mai 2021.<\/em><\/strong><\/p>\n<p>Ihre Privatsph\u00e4re ist uns wichtig. Es ist die Politik von key2contract GmbH, Ihre Privatsph\u00e4re in Bezug auf alle Informationen zu respektieren, die wir von Ihnen \u00fcber unsere Website, <a href=\"https:\/\/app.inhubber.com\" target=\"_blank\" rel=\"noopener\">https:\/\/app.inhubber.com<\/a> und andere Websites, die wir besitzen und betreiben, sammeln.<\/p>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-f53547b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f53547b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<h4 class=\"elementor-heading-title elementor-size-default\">key2contract GmbH<\/h4>\n<p>Datenverantwortlicher<br \/>Cornelius Reichenstein<br \/><a href=\"mailto:andre.sokolov@inhubber.com\">cornelius.reichenstein@inhubber.com<\/a><\/p>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-7dc3862 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7dc3862\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\"><hr \/>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">Begriffsbestimmungen<\/h3>\n<p>Die Datenschutzerkl\u00e4rung der key2contract GmbH beruht auf den Begrifflichkeiten, die durch den Europ\u00e4ischen Richtlinien- und Verordnungsgeber beim Erlass der Datenschutz-Grundverordnung (DSGVO) verwendet wurden. Unsere Datenschutzerkl\u00e4rung soll sowohl f\u00fcr die \u00d6ffentlichkeit als auch f\u00fcr unsere Kunden und Gesch\u00e4ftspartner einfach lesbar und verst\u00e4ndlich sein. Um dies zu gew\u00e4hrleisten, m\u00f6chten wir vorab die verwendeten Begrifflichkeiten erl\u00e4utern.<\/p>\n<p>Wir verwenden in dieser Datenschutzerkl\u00e4rung unter anderem die folgenden Begriffe:<\/p>\n<p><strong>a) personenbezogene Daten<\/strong><\/p>\n<p>Personenbezogene Daten sind alle Informationen, die sich auf eine identifizierte oder identifizierbare nat\u00fcrliche Person (im Folgenden \u201ebetroffene Person\u201c) beziehen. Als identifizierbar wird eine nat\u00fcrliche Person angesehen, die direkt oder indirekt, insbesondere mittels Zuordnung zu einer Kennung wie einem Namen, zu einer Kennnummer, zu Standortdaten, zu einer Online-Kennung oder zu einem oder mehreren besonderen Merkmalen, die Ausdruck der physischen, physiologischen, genetischen, psychischen, wirtschaftlichen, kulturellen oder sozialen Identit\u00e4t dieser nat\u00fcrlichen Person sind, identifiziert werden kann.<\/p>\n<p><strong>b) betroffene Person<\/strong><\/p>\n<p>Betroffene Person ist jede identifizierte oder identifizierbare nat\u00fcrliche Person, deren personenbezogene Daten von dem f\u00fcr die Verarbeitung Verantwortlichen verarbeitet werden.<\/p>\n<p><strong>c) Verarbeitung<\/strong><\/p>\n<p>Verarbeitung ist jeder, mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren, ausgef\u00fchrte Vorgang, oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation, das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Ver\u00e4nderung, das Auslesen, das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch \u00dcbermittlung, Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die Verkn\u00fcpfung, die Einschr\u00e4nkung, das L\u00f6schen oder die Vernichtung.<\/p>\n<p><strong>d) Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung<\/strong><\/p>\n<p>Einschr\u00e4nkung der Verarbeitung ist die Markierung gespeicherter personenbezogener Daten mit dem Ziel, ihre k\u00fcnftige Verarbeitung einzuschr\u00e4nken.<\/p>\n<p><strong>e) Profiling<\/strong><\/p>\n<p>Profiling ist jede Art der automatisierten Verarbeitung personenbezogener Daten, die darin besteht, dass diese personenbezogenen Daten verwendet werden, um bestimmte pers\u00f6nliche Aspekte, die sich auf eine nat\u00fcrliche Person beziehen, zu bewerten, insbesondere um Aspekte bez\u00fcglich Arbeitsleistung, wirtschaftlicher Lage, Gesundheit, pers\u00f6nlicher Vorlieben, Interessen, Zuverl\u00e4ssigkeit, Verhalten, Aufenthaltsort oder Ortswechsel dieser nat\u00fcrlichen Person zu analysieren oder vorherzusagen.<\/p>\n<p><strong>f) Pseudonymisierung<\/strong><\/p>\n<p>Pseudonymisierung ist die Verarbeitung personenbezogener Daten in einer Weise, auf welche die personenbezogenen Daten ohne Hinzuziehung zus\u00e4tzlicher Informationen nicht mehr einer spezifischen betroffenen Person zugeordnet werden k\u00f6nnen, sofern diese zus\u00e4tzlichen Informationen gesondert aufbewahrt werden und technischen und organisatorischen Ma\u00dfnahmen unterliegen, die gew\u00e4hrleisten, dass die personenbezogenen Daten nicht einer identifizierten oder identifizierbaren nat\u00fcrlichen Person zugewiesen werden.<\/p>\n<p><strong>g) Verantwortlicher oder f\u00fcr die Verarbeitung Verantwortlicher<\/strong><\/p>\n<p>Verantwortlicher, oder f\u00fcr die Verarbeitung Verantwortlicher ist die nat\u00fcrliche oder juristische Person, Beh\u00f6rde, Einrichtung oder andere Stelle, die allein oder gemeinsam mit anderen \u00fcber die Zwecke und Mittel der Verarbeitung von personenbezogenen Daten entscheidet. Sind die Zwecke und Mittel dieser Verarbeitung durch das Unionsrecht oder das Recht der Mitgliedstaaten vorgegeben, so kann der Verantwortliche beziehungsweise k\u00f6nnen die bestimmten Kriterien seiner Benennung nach dem Unionsrecht oder dem Recht der Mitgliedstaaten vorgesehen werden.<\/p>\n<p><strong>h) Auftragsverarbeiter<\/strong><\/p>\n<p>Auftragsverarbeiter ist eine nat\u00fcrliche oder juristische Person, Beh\u00f6rde, Einrichtung oder andere Stelle, die personenbezogene Daten im Auftrag des Verantwortlichen verarbeitet.<\/p>\n<p><strong>i) Empf\u00e4nger<\/strong><\/p>\n<p>Empf\u00e4nger ist eine nat\u00fcrliche oder juristische Person, Beh\u00f6rde, Einrichtung oder andere Stelle, der personenbezogene Daten offengelegt werden, unabh\u00e4ngig davon, ob es sich bei ihr um einen Dritten handelt oder nicht. Beh\u00f6rden, die im Rahmen eines bestimmten Untersuchungsauftrags nach dem Unionsrecht oder dem Recht der Mitgliedstaaten m\u00f6glicherweise personenbezogene Daten erhalten, gelten jedoch nicht als Empf\u00e4nger<\/p>\n<p><strong>j) Dritter<\/strong><\/p>\n<p>Dritter ist eine nat\u00fcrliche oder juristische Person, Beh\u00f6rde, Einrichtung oder andere Stelle au\u00dfer der betroffenen Person, dem Verantwortlichen, dem Auftragsverarbeiter und den Personen, die unter der unmittelbaren Verantwortung des Verantwortlichen oder des Auftragsverarbeiters befugt sind, die personenbezogenen Daten zu verarbeiten.<\/p>\n<p><strong>k) Einwilligung<\/strong><\/p>\n<p>Einwilligung ist jede von der betroffenen Person freiwillig f\u00fcr den bestimmten Fall in informierter Weise und unmissverst\u00e4ndlich abgegebene Willensbekundung in Form einer Erkl\u00e4rung oder einer sonstigen eindeutigen best\u00e4tigenden Handlung, mit der die betroffene Person zu verstehen gibt, dass sie mit der Verarbeitung der sie betreffenden personenbezogenen Daten einverstanden ist.<\/p>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">1. Informationen, die wir sammeln<\/h3>\n<p><strong>Protokolldaten<\/strong><\/p>\n<p>Website besuchen, k\u00f6nnen unsere Server automatisch die von Ihrem Webbrowser bereitgestellten Standarddaten protokollieren. Dazu k\u00f6nnen die IP-Adresse (IP) Ihres Computers, der Typ und die Version Ihres Browsers, die von Ihnen besuchten Seiten, die Uhrzeit und das Datum Ihres Besuchs, die auf jeder Seite verbrachte Zeit und andere Details geh\u00f6ren.<\/p>\n<p><strong>Personenbezogene Daten:<\/strong><\/p>\n<p>Wenn Sie sich f\u00fcr ein Konto registrieren, fragen wir Sie m\u00f6glicherweise nach Ihren Kontaktinformationen, einschlie\u00dflich Angaben wie Name, Firmenname, E-Mail-Adresse. Wenn Sie sich daf\u00fcr entscheiden, einen Gsch\u00e4ftspartner auf unsere Dienste einzuladen, werden Sie seine E-Mail-Adresse Ihres Gesch\u00e4ftspartners eingeben und wir diese erfassen m\u00fcssen, damit wir ihm eine entsprechende Einladung zusenden k\u00f6nnen, um sich f\u00fcr unsere Dienste zu registrieren.<\/p>\n<p><strong>Gesch\u00e4ftsdaten:<\/strong><\/p>\n<p>Gesch\u00e4ftsdaten sind Daten, die im Laufe des normalen Betriebs auf unserer Plattform anfallen. Dies kann Transaktionsaufzeichnungen, gespeicherte Dateien, Benutzerprofile, Analysedaten und andere Metriken sowie andere Arten von Informationen umfassen, die erstellt oder generiert werden, wenn Benutzer mit unseren Diensten interagieren.<\/p>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">2. Rechtliche Grundlagen f\u00fcr die Verarbeitung<\/h3>\n<p>Wir werden Ihre personenbezogenen Daten rechtm\u00e4\u00dfig, fair und transparent verarbeiten. Wir erheben und verarbeiten Daten \u00fcber Sie nur dann, wenn wir \u00fcber rechtliche Grundlagen daf\u00fcr verf\u00fcgen.<\/p>\n<p>Diese Rechtsgrundlagen h\u00e4ngen von den von Ihnen genutzten Diensten und deren Nutzung ab, d.h. wir erfassen und verwenden Ihre Daten nur dort, wo sie sind:<\/p>\n<p>Es ist notwendig f\u00fcr die Erf\u00fcllung eines Vertrages, an dem Sie beteiligt sind, oder um auf Ihren Wunsch hin vor Abschluss eines solchen Vertrages Ma\u00dfnahmen zu ergreifen (z. B. wenn wir eine Dienstleistung erbringen, die Sie von uns anfordern);<\/p>\n<p>Es erf\u00fcllt ein berechtigtes Interesse (das nicht durch Ihre Datenschutzinteressen au\u00dfer Kraft gesetzt wird), wie z. B. f\u00fcr Forschung und Entwicklung, die Vermarktung und F\u00f6rderung unserer Dienstleistungen sowie den Schutz unserer gesetzlichen Rechte und Interessen;<\/p>\n<p>Sie geben uns die Erlaubnis, dies f\u00fcr einen bestimmten Zweck zu tun (z. B. k\u00f6nnen Sie damit einverstanden sein, dass wir Ihnen unseren Newsletter zusenden); oder<\/p>\n<p>wir m\u00fcssen Ihre Daten verarbeiten, um einer gesetzlichen Verpflichtung nachzukommen.<\/p>\n<p>Wenn Sie der Nutzung von Informationen \u00fcber Sie f\u00fcr einen bestimmten Zweck zustimmen, haben Sie das Recht, Ihre Meinung jederzeit zu \u00e4ndern (dies hat jedoch keinen Einfluss auf eine bereits erfolgte Verarbeitung).<\/p>\n<p>Nach Deaktivierung Ihres Kontos speichern wir z. B. den Namen, die E-Mail-Adresse, die Blockchain-Adresse (die von unserem System generiert wird) und den Hash des Passworts, um die Funktionalit\u00e4t des Systems sicherzustellen und unsere vertraglichen Verpflichtungen gegen\u00fcber dem betreffenden Benutzer und den Benutzern, mit denen er auf der Plattform zusammengearbeitet hat, zu erf\u00fcllen.<\/p>\n<p>Wir speichern personenbezogene Daten nicht l\u00e4nger als n\u00f6tig. W\u00e4hrend wir diese Informationen speichern, werden wir sie im Rahmen wirtschaftlich akzeptabler Mittel sch\u00fctzen, um Verlust und Diebstahl sowie unbefugten Zugriff, Offenlegung, Kopie, Nutzung oder \u00c4nderung zu verhindern.<\/p>\n<p>Wir weisen jedoch darauf hin, dass keine Methode der elektronischen \u00dcbertragung oder Speicherung 100 % sicher ist und keine absolute Datensicherheit garantieren kann.<\/p>\n<p>Falls erforderlich, speichern wir Ihre personenbezogenen Daten, um einer gesetzlichen Verpflichtung nachzukommen oder um Ihre grundlegenden Interessen oder die der anderen nat\u00fcrlichen Person zu sch\u00fctzen.<\/p>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">3. Erhebung und Verwendung von Informationen<\/h3>\n<p>Wir k\u00f6nnen Informationen f\u00fcr die folgenden Zwecke sammeln, speichern, verwenden und offenlegen, und personenbezogene Daten werden nicht in einer Weise weiterverarbeitet, die mit diesen Zwecken nicht vereinbar ist:<\/p>\n<ul>\n<li>um Ihnen die Kernfunktionen unserer Plattform zur Verf\u00fcgung zu stellen,<\/li>\n<li>um Ihnen den Zugriff auf und die Nutzung unserer Website, der damit verbundenen Anwendungen und der damit<\/li>\n<li>verbundenen Social Media-Plattformen zu erm\u00f6glichen,<\/li>\n<li>um mit Ihnen in Kontakt zu treten und mit Ihnen zu kommunizieren und um interne Aufzeichnungen und Verwaltungszwecke zu erm\u00f6glichen.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">4. Weitergabe personenbezogener Daten an Dritte<\/h3>\n<p>Wir k\u00f6nnen personenbezogene Daten weitergeben an:<\/p>\n<p>Drittanbieter, um ihnen die Erbringung ihrer Dienstleistungen zu erm\u00f6glichen, einschlie\u00dflich (aber nicht beschr\u00e4nkt auf) IT-Dienstleister, Datenspeicher-, Hosting- und Serveranbieter, Fehlerlogger, Wartungs- oder Probleml\u00f6sungsanbieter, professionelle Berater und Betreiber von Zahlungssystemen sowie unsere Mitarbeiter, Auftragnehmer und\/oder verbundenen Unternehmen.<\/p>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">5. Internationale \u00dcbertragung personenbezogener Daten<\/h3>\n<p>Wir k\u00f6nnen personenbezogene Daten weitergeben an:<\/p>\n<p>Die von uns erfassten personenbezogenen Daten werden dort gespeichert und verarbeitet, wo wir oder unsere Partner, verbundenen Unternehmen und Drittanbieter Einrichtungen unterhalten. Indem Sie uns Ihre personenbezogenen Daten zur Verf\u00fcgung stellen, stimmen Sie der Weitergabe an diese ausl\u00e4ndischen Dritten zu. Wir tun unser Bestes, um sicherzustellen, dass alle von uns erfassten personenbezogenen Daten auf den Servern innerhalb der Grenze des Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraums bleiben.<\/p>\n<p>Wir stellen sicher, dass jede \u00dcbermittlung personenbezogener Daten aus L\u00e4ndern des Europ\u00e4ischen Wirtschaftsraums (EWR) in L\u00e4nder au\u00dferhalb des EWR durch geeignete Schutzvorkehrungen gesch\u00fctzt wird,\u00a0z. B. durch die Verwendung<\/p>\n<ul>\n<li>der von der Europ\u00e4ischen Kommission genehmigten Standarddatenschutzklauseln,<\/li>\n<li>verbindlicher Unternehmensregeln,<\/li>\n<li>geeigneter technischer Ma\u00dfnahmen (z.B. Verschl\u00fcsselungstechniken) oder<\/li>\n<li>anderer rechtlich anerkannter Mittel.<\/li>\n<\/ul>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">6. Ihre Rechte und die Kontrolle Ihrer personenbezogenen Daten<\/h3>\n<p>Wahl und Zustimmung: Indem Sie uns personenbezogene Daten zur Verf\u00fcgung stellen, stimmen Sie zu, dass wir Ihre personenbezogenen Daten in \u00dcbereinstimmung mit dieser Datenschutzrichtlinie sammeln, speichern, verwenden und offenlegen. Wenn Sie unter 16 Jahre alt sind, m\u00fcssen Sie im gesetzlich zul\u00e4ssigen Umfang verf\u00fcgen und garantieren, dass Sie die Erlaubnis Ihrer Eltern oder Erziehungsberechtigten haben, auf die Website zuzugreifen und diese zu nutzen, und dass diese (Ihre Eltern oder Erziehungsberechtigten) zugestimmt haben, dass Sie uns Ihre personenbezogenen Daten zur Verf\u00fcgung stellen. Sie m\u00fcssen uns keine personenbezogenen Daten zur Verf\u00fcgung stellen, andernfalls kann dies jedoch Ihre Nutzung dieser Website oder der auf oder \u00fcber sie angebotenen Produkte und\/oder Dienstleistungen beeintr\u00e4chtigen.<\/p>\n<p>Informationen von Dritten: Wenn wir personenbezogene Daten \u00fcber Sie von Dritten erhalten, werden wir diese gem\u00e4\u00df dieser Datenschutzerkl\u00e4rung sch\u00fctzen. Wenn Sie ein Dritter sind, der personenbezogene Daten \u00fcber eine andere Person zur Verf\u00fcgung stellt, erkl\u00e4ren und garantieren Sie, dass Sie die Zustimmung einer solchen Person zur Weitergabe der personenbezogenen Daten an uns haben.<\/p>\n<p>Einschr\u00e4nken: Sie k\u00f6nnen die Erfassung oder Verwendung Ihrer personenbezogenen Daten einschr\u00e4nken. Wenn Sie zuvor z. B. der Verwendung Ihrer personenbezogenen Daten f\u00fcr Direktmarketingzwecke zugestimmt haben, k\u00f6nnen Sie Ihre Meinung jederzeit \u00e4ndern, indem Sie uns \u00fcber die oben angegebenen E-Mail-Adressen kontaktieren. Wenn Sie uns auffordern, die Erfassung und Verarbeitung Ihrer personenbezogenen Daten einzuschr\u00e4nken, werden wir Sie dar\u00fcber informieren, wie sich die Einschr\u00e4nkung auf Ihre Nutzung unserer Website oder unserer Produkte und Dienstleistungen auswirkt.<\/p>\n<p>Zugriff und Daten\u00fcbertragbarkeit: Sie k\u00f6nnen Details zu den personenbezogenen Daten anfordern, die wir \u00fcber Sie gespeichert haben. Sie k\u00f6nnen eine Kopie der personenbezogenen Daten anfordern, die wir \u00fcber Sie gespeichert haben.<\/p>\n<p>Wenn m\u00f6glich, stellen wir diese Informationen im CSV-Format oder einem anderen leicht lesbaren Maschinenformat zur Verf\u00fcgung. Sie k\u00f6nnen jederzeit verlangen, dass wir die personenbezogenen Daten, die wir \u00fcber Sie gespeichert haben, l\u00f6schen. Sie k\u00f6nnen auch verlangen, dass wir diese personenbezogenen Daten an Dritte weitergeben.<\/p>\n<p>Korrektur: Wenn Sie der Meinung sind, dass alle Informationen, die wir \u00fcber Sie gespeichert haben, ungenau, veraltet, unvollst\u00e4ndig, irrelevant oder irref\u00fchrend sind, kontaktieren Sie uns bitte \u00fcber die oben angegebenen E-Mail Adressen. Wir werden angemessene Ma\u00dfnahmen ergreifen, um alle Informationen zu korrigieren, die sich als unrichtig, unvollst\u00e4ndig, irref\u00fchrend oder veraltet erweisen.<\/p>\n<p>Benachrichtigung \u00fcber Datenschutzverletzungen: Wir halten uns an die f\u00fcr uns geltenden Gesetze in Bezug auf Datenschutzverletzungen.<\/p>\n<p>Reklamationen: Wenn Sie der Meinung sind, dass wir gegen ein einschl\u00e4giges Datenschutzgesetz versto\u00dfen haben und eine Beschwerde einreichen m\u00f6chten, kontaktieren Sie uns bitte \u00fcber die oben angegebenen E-Mail Adressen und teilen Sie uns alle Details der mutma\u00dflichen Verletzung mit. Wir werden Ihre Beschwerde umgehend untersuchen und Ihnen schriftlich antworten und das Ergebnis unserer Untersuchung sowie die Schritte, die wir zur Bearbeitung Ihrer Beschwerde unternehmen werden, darlegen. Sie haben auch das Recht, sich im Zusammenhang mit Ihrer Beschwerde an eine Aufsichtsbeh\u00f6rde oder Datenschutzbeh\u00f6rde zu wenden.<\/p>\n<p>Abmelden: Um sich von unserer E-Mail-Datenbank abzumelden oder die Kommunikation (einschlie\u00dflich Marketingkommunikation) abzulehnen, kontaktieren Sie uns bitte \u00fcber die untenstehenden Angaben oder melden Sie sich \u00fcber die in der Kommunikation ggf. bereitgestellten Opt-out-Funktionen ab.<\/p>\n<div class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-4ecb289 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"4ecb289\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n<div class=\"elementor-row\">\n<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-993204b\" data-id=\"993204b\" data-element_type=\"column\">\n<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n<div class=\"elementor-element elementor-element-f734629 elementor-widget elementor-widget-text-editor\" data-id=\"f734629\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"text-editor.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-text-editor elementor-clearfix\">\n<div class=\"elementor-element elementor-element-f53547b elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"f53547b\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-element elementor-element-7dc3862 elementor-widget elementor-widget-heading\" data-id=\"7dc3862\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"heading.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<h3>7. Zus\u00e4tzliche Nutzungseinschr\u00e4nkungen und Verpflichtungen des Kunden<\/h3>\n<p>Die Bereitstellung des Signierens mit Inhubber setzt voraus, dass der Kunde Folgendes anerkennt und sich damit einverstanden erkl\u00e4rt:<\/p>\n<p>a) der Begriff Dokument beinhaltet alle Vertragsarten und Dateien die mit Inhubber elektronisch unterzeichnet werden.<\/p>\n<p>b) Inhubber erlaubt die Erstellung und Unterzeichnung von Dokumenten. Kein Teil dieses Dienstes darf so ausgelegt werden, dass Inhubber eine Partei eines von des verarbeiteten Dokuments wird, und Inhubber \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hrleistungen oder Zusicherungen bez\u00fcglich der Transaktionen, die durch ein Dokument bewirkt werden sollen.<\/p>\n<p>c) Im Zusammenhang zwischen Inhubber und dem Kunden hat der Kunde die alleinige Verantwortung \u00fcber die Kontrolle des Inhalts, Qualit\u00e4t und Format aller Dokumente. Alle Dokumente, zusammen, die von Inhubber im System gespeichert werden, werden in verschl\u00fcsselter Form gespeichert, Inhubber hat keine Kontrolle \u00fcber oder Zugriff auf den Inhalt.<\/p>\n<p>d) Einige Arten von Dokumenten k\u00f6nnen von den f\u00fcr elektronischen Signaturen geltenden Gesetzen ausgenommen sein (z. B. Testamente und familienrechtliche Vereinbarungen). Inhubber ist nicht daf\u00fcr verantwortlich oder haftbar, zu machen, ob ein Dokument oder Vertrag unter eine Ausnahme zu den geltenden Gesetzen f\u00fcr elektronische Signaturen f\u00e4llt;\u00a0 oder ob es rechtsg\u00fcltig durch elektronische Signaturen unterzeichnet werden kann.<\/p>\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">8. Cookies<\/h3>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-dc702e1 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"dc702e1\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-wrapper\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<p class=\"elementor-image-box-description\">Wir verwenden &#8222;Cookies&#8220;, um Informationen \u00fcber Sie und Ihre Aktivit\u00e4ten auf unserer Website zu sammeln. Ein Cookie ist ein kleines Datenst\u00fcck, das unsere Website auf Ihrem Computer speichert und auf das Sie bei jedem Besuch zugreifen, damit wir verstehen k\u00f6nnen, wie Sie unsere Website nutzen. Dies hilft uns, Ihre Inhalte auf der Grundlage der von Ihnen festgelegten Pr\u00e4ferenzen bereitzustellen. Weitere Informationen finden Sie in unserer Cookie-Richtlinie.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-0c6d59d elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"0c6d59d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">9. Unternehmens\u00fcbertragungen<\/h3>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-0c6d59d elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"0c6d59d\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-wrapper\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<p class=\"elementor-image-box-description\">Wenn wir oder unsere Verm\u00f6genswerte erworben werden, oder in dem unwahrscheinlichen Fall, dass wir aus dem Gesch\u00e4ft aussteigen oder in Konkurs gehen, w\u00fcrden wir Daten in die Verm\u00f6genswerte aufnehmen, die an Dritte \u00fcbertragen werden, die uns erwerben. Sie erkennen an, dass solche \u00dcbertragungen stattfinden k\u00f6nnen und dass alle Parteien, die uns erwerben, Ihre personenbezogenen Daten weiterhin gem\u00e4\u00df dieser Richtlinie verwenden k\u00f6nnen.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-b519af7 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"b519af7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">10. Haftungsbeschr\u00e4nkung<\/h3>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-b519af7 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"b519af7\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-wrapper\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<p class=\"elementor-image-box-description\">Unsere Website kann auf externe Websites verweisen, die nicht von uns betrieben werden. Bitte beachten Sie, dass wir keine Kontrolle \u00fcber den Inhalt und die Richtlinien dieser Websites haben und keine Verantwortung oder Haftung f\u00fcr deren Datenschutzma\u00dfnahmen \u00fcbernehmen k\u00f6nnen.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-db00c70 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"db00c70\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-wrapper\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">11. \u00c4nderungen dieser Erkl\u00e4rung<\/h3>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-db00c70 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"db00c70\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-wrapper\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<p class=\"elementor-image-box-description\">Nach unserem Ermessen k\u00f6nnen wir unsere Datenschutzerkl\u00e4rung \u00e4ndern, um den aktuellen akzeptablen Praktiken Rechnung zu tragen. Wir werden angemessene Ma\u00dfnahmen ergreifen, um die Nutzer \u00fcber unsere Website \u00fcber \u00c4nderungen zu informieren. Ihre fortgesetzte Nutzung dieser Website nach \u00c4nderungen an dieser Richtlinie gilt als Zustimmung zu unseren Praktiken im Zusammenhang mit dem Datenschutz und personenbezogenen Daten. Wenn wir eine wesentliche \u00c4nderung dieser Datenschutzerkl\u00e4rung vornehmen, z. B. eine gesetzliche Grundlage, auf der wir Ihre personenbezogenen Daten verarbeiten, werden wir Sie bitten, der ge\u00e4nderten Datenschutzerkl\u00e4rung erneut zuzustimmen.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<div class=\"elementor-element elementor-element-4e5fa60 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"4e5fa60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<h3 class=\"elementor-image-box-title\">12. Haftungsausschluss<\/h3>\n<div class=\"elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-b8d84b9 elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"b8d84b9\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n<div class=\"elementor-row\">\n<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-dd0f923\" data-id=\"dd0f923\" data-element_type=\"column\">\n<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n<div class=\"elementor-section elementor-inner-section elementor-element elementor-element-e17192e elementor-section-boxed elementor-section-height-default elementor-section-height-default\" data-id=\"e17192e\" data-element_type=\"section\" data-settings=\"{&quot;ekit_has_onepagescroll_dot&quot;:&quot;yes&quot;}\">\n<div class=\"elementor-container elementor-column-gap-default\">\n<div class=\"elementor-row\">\n<div class=\"elementor-column elementor-col-100 elementor-inner-column elementor-element elementor-element-11bb9a8\" data-id=\"11bb9a8\" data-element_type=\"column\">\n<div class=\"elementor-column-wrap elementor-element-populated\">\n<div class=\"elementor-widget-wrap\">\n<div class=\"elementor-element elementor-element-4e5fa60 elementor-position-left elementor-vertical-align-top elementor-widget elementor-widget-image-box\" data-id=\"4e5fa60\" data-element_type=\"widget\" data-widget_type=\"image-box.default\">\n<div class=\"elementor-widget-container\">\n<div class=\"elementor-image-box-wrapper\">\n<div class=\"elementor-image-box-content\">\n<p class=\"elementor-image-box-description\">Die auf der Website ver\u00f6ffentlichten Materialien k\u00f6nnen technische, typografische oder fotografische Fehler enthalten. key2contract GmbH \u00fcbernimmt keine Gew\u00e4hr f\u00fcr die Richtigkeit, Vollst\u00e4ndigkeit und Aktualit\u00e4t der Inhalte auf ihrer Website. key2contract GmbH kann jederzeit und ohne Vorank\u00fcndigung \u00c4nderungen an den auf ihrer Website enthaltenen Materialien vornehmen.\u00a0key2contract GmbH \u00fcbernimmt jedoch keine Verpflichtung zur Aktualisierung der Materialien.<\/p>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n<\/div>\n\n\n<p><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Datenschutzerkl\u00e4rung der key2contract GmbH (INHUBBER) Diese Datenschutzerkl\u00e4rung gilt ab dem 1. Mai 2021. Ihre Privatsph\u00e4re ist uns wichtig. Es ist die Politik von key2contract GmbH, Ihre Privatsph\u00e4re in Bezug auf alle Informationen zu respektieren, die wir von Ihnen \u00fcber unsere Website, https:\/\/app.inhubber.com und andere Websites, die wir besitzen und betreiben, sammeln. key2contract GmbH DatenverantwortlicherCornelius Reichensteincornelius.reichenstein@inhubber.com [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":10,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"page-privacy-policy.php","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v19.8 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Datenschutzerkl\u00e4rung - INHUBBER<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Wer oder was ist INHUBBER? Wer steckt dahinter und was steckt dahinter? Die Antworten findest Du hier. Bei Fragen kontaktiere uns.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"de_DE\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Datenschutzerkl\u00e4rung - INHUBBER\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Wer oder was ist INHUBBER? Wer steckt dahinter und was steckt dahinter? Die Antworten findest Du hier. Bei Fragen kontaktiere uns.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"INHUBBER\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2022-06-10T12:47:36+00:00\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Gesch\u00e4tzte Lesezeit\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"14 Minuten\" \/>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Datenschutzerkl\u00e4rung - INHUBBER","description":"Wer oder was ist INHUBBER? Wer steckt dahinter und was steckt dahinter? Die Antworten findest Du hier. Bei Fragen kontaktiere uns.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/","og_locale":"de_DE","og_type":"article","og_title":"Datenschutzerkl\u00e4rung - INHUBBER","og_description":"Wer oder was ist INHUBBER? Wer steckt dahinter und was steckt dahinter? Die Antworten findest Du hier. Bei Fragen kontaktiere uns.","og_url":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/","og_site_name":"INHUBBER","article_modified_time":"2022-06-10T12:47:36+00:00","twitter_card":"summary_large_image","twitter_misc":{"Gesch\u00e4tzte Lesezeit":"14 Minuten"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/","url":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/","name":"Datenschutzerkl\u00e4rung - INHUBBER","isPartOf":{"@id":"https:\/\/inhubber.com\/#website"},"datePublished":"2021-02-10T23:03:00+00:00","dateModified":"2022-06-10T12:47:36+00:00","description":"Wer oder was ist INHUBBER? Wer steckt dahinter und was steckt dahinter? Die Antworten findest Du hier. Bei Fragen kontaktiere uns.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/#breadcrumb"},"inLanguage":"de-DE","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/"]}]},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/inhubber.com\/privacy-policy\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/inhubber.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Datenschutzerkl\u00e4rung"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/inhubber.com\/#website","url":"https:\/\/inhubber.com\/","name":"INHUBBER","description":"Revolution of contract management","potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/inhubber.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"de-DE"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366"}],"collection":[{"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/10"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=366"}],"version-history":[{"count":15,"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2813,"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/366\/revisions\/2813"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/inhubber.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=366"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}